Twitter acc入唔到

成日話電話send個code黎，乜code都收吾到
其他app都會收到message，唯獨是Twitter係次次都收唔到
點打國際線呀

如果你APP到一早登入咗既話可以係APP到睇下有無打錯電話Number

冇啦，我女朋友都遇到同一情況，Send埋電郵去問Twitter，都係唔多理，結果搞到開個另一個Account
我唔想冇咗呢個Account